{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 비오스스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 未成年者は入室できず、ペット同伴の場合にも拒否されることがあります。 青少年男女同室での宿泊も禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間は遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、被害を与える娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 スパとジェットバスが利用できますが、入室時から夕方10時まで利用でき、注意点は滑りに注意することです。 個別バーベキューは客室内テラスで利用できますが、利用時間は入室時から10時までで、タバコやガスグリルなどを用意してくる必要があり、火災に注意する必要があります。 メゾネットタイプに子供や幼児を同伴する場合は、安全に注意する必要があります。 IPTVとWi-Fiを利用して素早く便利にインターネットを楽しむことができ、すべての客室で利用できます。 映画を無料で見ることもできますし、駐車スペースもあります。 周辺の観光地としては、海金剛、神仙台、九条羅と玄海水浴場、外島海上公園、鶴洞モンドル海水浴場、余車と洪浦海岸道路展望台、長沙島などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があります。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合にも拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間は遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用には何か注意点がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿での騒音行為は禁止されていますか？",
            "answer": "被害を与える娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約金額が間違って表示された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパとジェットバスが利用できますが、入室時から夕方10時まで利用できます。注意点は滑りに注意することです。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューは客室内テラスで利用できますが、利用時間は入室時から10時までで、タバコやガスグリルなどを用意してくる必要があり、火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室に子供や幼児を同伴する場合、何か注意点はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプに子供や幼児を同伴する場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiを利用して素早く便利にインターネットを楽しむことができ、すべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、海金剛、神仙台、九条羅と玄海水浴場、外島海上公園、鶴洞モンドル海水浴場、余車と洪浦海岸道路展望台、長沙島などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 604,
        "QA": 873
    }
}